平日必須繼續三罷

今日又出老解 又有藍絲清場
代表啲咩？？

代表三罷令政府真係有壓力

政府要出各種招數叫停三罷

大家必須團結 有各種不同意見
都唔可以散

難得搵到春袋一定要揸緊

18-22三罷 時間自己諗

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

曱甴平

P牌推唔到推

其實上星期實際三罷/被三罷既市民都唔知有無香港人口1%

所謂針唔拮到肉唔知痛，政府當然唔回應訴求啦

下星期加重力度吹大雞罷佢老母!